# # Köpa tuppar, höns och kycklingar

En person ska köpa 100 fåglar för 100 kr. Tupp: 5 kr/st, höna 3 kr/st och tre kycklingar för 1 kr. Minst en av varje (annars kan man även köpa 25 hönor och 75 kycklingar). Hur många fåglar av resp. sort kan personen köpa?

by: David
